{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129155808/daejeon-yuseong-stay-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027999699&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229884648&selectedRatePlan=272429037&expediaPropertyId=66504869&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 스테이"
    },
    "text": "帯電流星ステイ\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区鶏龍路59番キル23\\n\n大田儒城ステイは大田で卓越した選択です。 こちらで宿泊すると、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ステイは儒城温泉駅から徒歩6分の距離に位置しており、公共交通機関の利用に便利です。 計41客室からなるホテルでは、チェックインは23:00から始まり、最低チェックイン年齢は満21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項も確認しなければなりません。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要がある場合があります。 満21歳以上からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 宿泊の際には共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内にも無料WiFiがあります。 また、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 指定された喫煙エリアも存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "大田儒城ステイ"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国大田広域市Daejeon大田広域市儒城区鶏龍路59番キル23"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から最寄りの駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩6分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "23:00から"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "41室"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最低チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "満21歳"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での支払い方法は何が利用できますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジット"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能な無料特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのチェックイン条件はありますか？",
            "answer": "政府発行の身分証明書が必要で写真が貼られていること"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "不可能"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用可能な無料WiFiの場所はどこですか？",
            "answer": "共用エリアと客室内"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の喫煙エリアはどこですか？",
            "answer": "指定された場所"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 296
    }
}